有無巴打在官塘？發生乜事！？？

有無手足知？ 裕民坊

唔好on9

有喪屍你唔知咩？收到消息今晚封東區走廊

好大鑊

個到有錢執

好多人尖叫

有人不誠實使用電腦

而家封緊，東行啲車焗住落西灣河，唔俾過東隧
利申，塞到太古城上橋位，龍尾城市花園

你？

好睇走快半步

係咪有個女仔成身血走左入站
訓左係度，有人尖叫，有人掛住拍片

有冇圖

我都唔清楚

堅？

屌
岩岩行過 嚇撚死
個女人好恐怖

屍殺列車嘛

共產黨打到黎，齊天大聖都冇得避？

成個站都係人

有冇啲高質少少嘅留言 究竟咩事

根本無事 咪撚理佢地

不安

不誠實使用電腦

留名關注

無人有圖？

不安

我回家中

嚇撚死禾啦
媽咪牙

好撚多人圍觀
唔知咩事

觀塘有咩事？係松記食緊野

圖都無張想點

有人咬人 好多血

要唔要幫你打999？

圖呢

咁啱行過放左篤屁姐

岩先果度我淨係聽到窴爞㾣錾戭盭聼伀銬疦勃休嶒癅未襒呀 嚇死我

我搭車去緊個邊喎 唔好嚇我喎 唔好咬我喎

依家係裕民坊完全唔覺有咩事喎

BB就算你有事 我都會保護住你

就算出咗事

乜撚野

其實件事係咁嘅，有個女仔係屋企門口俾個痴線佬挾持 之後 想搵機會報警 點知比個痴線佬知道左，之後拎刀劈左佢幾野 周身血 但又比佢搵到機會走 佢跑左出街，失血過多訓左係地下

我會一直一直保護住你

巴打認錯人

如果我死咗 你就去搵另一個比我更好嘅女仔啦

仲影相？ 你同尖沙咀ntr火燭個d港豬有咩分別

勸你唔好9up樓主 如果唔係

你認真既?

遲下有警察會叫你幫手落口供

我講笑咋

單野堅嘅？

哇屌係咪ptgf清算行動

應該堅推下先

咁on9

覺唔覺我d文句幾流暢？

但我報左

你大撚獲

睇得出佢好淆

我叫緊觀塘既朋友儘快離開，有幾個朋友開緊鋪都關門走人，有啲識醫護同休班警都趕緊去，多謝巴打提供資料。

皇室堡個賢仔同佢老豆有無事? 班湖南佬畀人拉咗未?

黎左班東莞老

On9仔 有無聽過不誠實使用電腦呀